空氣咁差, 應該全民戴MASK+眼罩

空氣咁差, 應該全民戴MASK+眼罩

啱唔啱先

睇黎無乜人支持

我想講
戴過S 級豬咀 真係返唔到轉頭
啲空氣真係好舒服

街外空氣真係好差呀